\assignementTitle{}{4}{}

Какие утверждения верны для
молекулы, представленной на рисунке?

\putImgWOCaption{5cm}{1}

\begin{enumerate}
    \item Может быть синтезирована в ходе реакции этерификации
    \item Отрицательно заряжена в водных растворах при pH 7
    \item Не входит в состав мембран
    \item Может активировать клеточные протеинкиназы
    \item Растворима в полярных растворителях
\end{enumerate}



\answerMath{1, 2.}